全部講iPhone M額柒既 同我入黎

這是妳們想要的去M額

咖哩味既屎同屎味既屎？

可以咁講
e家科技未整到咖哩味既咖哩

其實都唔明做乜要夾硬出全面屏
放雙前置喇叭仲好

好似咁撚樣 ？

連登仔邏輯：拎唔到100分，0分都好過90分

依家冇？

好似咁

前置呀

咁點解個mon可以cover到多啲位唔做到cover到最多
我寧願要m額都唔要呢部上下都咁多黑邊

咁你咪買囉
我又無唔比你買
我有我屌
你有你買
你唔買我邊有得屌

點解唔可以直接整走埋notification tray

咁個M額 完全無用

其實***啲機個設計幾好

note9 行ios就完美

其實支那機嗰幾種可以收埋前鏡嘅就最好
不過支那機 所以不了

無左防水

好過M字額

1plus6t個水滴仔反而幾好睇

全部都柒

呢個？

呢個係比較舒服, 可惜支那機就係支那機,

條邊粗到XR咁，不了

咪一樣

明明m 字額已經慘，仲要油黑個額頭扮唔係m 字額仲慘

笑撚死人 唔怕啦idog識進化

看圖識字：覺吾覺對住個M字額睇嘢果時 會有一種壓迫感 ？尤其機身越細 個壓迫感就會越大（機身越细 M字額越濶 額角就越窄）正所謂眉尖额窄 冇泥貴格

又吾又泥仲要殘體
死返支那用小米啦碌柒

畫少少野都畫到咁，仲要完全表達唔到咩壓迫感，其實你係咪弱智㗎

睇到都打冷震

呢隻會唔會靚啲

( Show Blocked User - Ieezy )

ifan logic : 唔要m額=將m額左右填滿

m額呢d半製成品唔知玩多幾年呢
an機都開始做全屏
等緊蘋果出就轉會

同斬腳指避沙蟲有咩分別

On9 你試下改到個角同下面一樣圓先啦 正常好多

呢部應該係vivo NEX

小米mix3係幾靚
可惜係大陸

比緊屎佢食都話正

咁現有科技整唔到完全無野係個頂呀嘛
唔係電話就任你玩都得

#36

真定假先

整個m額引人屌，果粉俾人屌到冇癮

之後出個冇m額，跟住就成班狗衝，反屌an粉

濕晒

果然識做生意

g6下巴已經收貨

去完M額係好睇左 笑乜野

有少少下巴仔
但已經好過M字額好多

呢隻咩機？ 幾靚

有下巴已係考古範疇

自欺欺人

唔鍾意都唔得

小米MIX3係今年外型機王. Apple含撚

支那咪整咗兩部 個鏡頭影相個陣識彈出黎

On9 Samsung 咁整咪得

oppo find x

vivo nex

不過如果要有face id嘅話應該唔可以咁整

利申:死都唔用支那機

其實有無人覺得側曲面螢幕先7，條邊跌咗落去曲邊度條曲邊又反光圖形比例又變形又易刮花又易唔意嚡到啲掣

側邊曲只頭係戇鳩，為懶先進而做

M額雖然唔靚仔但係佢成功利用到額側左右兩邊用黎放必要資訊其實係擴大咗下面嘅空間

岩岩撚過部mate 20pro, 屌佢老味條曲邊掂落個mon個感覺差到極點，成條邊斜晒落去，制都鬼咁唔好禁。
你話佢咁曲法有佢用處我都呃下自己去接受佢。但條曲邊除左岸鳩，根本無撚用！
屌佢老母都岸鳩鳩

係，其實以前個頂都唔係mon黎
點解要解讀成m額而唔係左右延伸長左？

超窄邊 上下對等，白色機

得呢部最順眼

部撚屌機加埋隻手真係一絕
100% perfect match

呢部咩機黎？

要前鏡要faceid就要M架啦

samsung好快做到